[全車磨砂膜]求介紹

見人地啲車貼左全車磨砂既膜覺得好靚
我都想試下，但有好多問題有無人解答下

1. 有無人試過有介紹？
2. 長期泊街係咪唔貼好過？
3. 貼左有無話易打理左定點？
4. 係咪有貴有平既方法？
5. 如果車身有少少凹痕整唔整得？

我都想做黑色磨砂 留名

留名，車好多石仔痕，想全車wrap左佢

Out左喇喎....

2.
長泊街受熱太多撕wrap 果時有機會連埋底油一齊撕甩

靚紙 3M果類 你預玩3-5年 唔撕另計
唔靚紙 1年好撕